I’m an American. Ask me anything!

Hi HK people

I’m an American. I started following the news in HK closely after 7.21. Since then I’ve tried to help the effort as much as possible. I post fliers, contact politicians, attend rallies, and spread awareness. I’m open to ideas and feedback about how else to help, and I’ve already gotten some good advice from LIHKG.

We have several groups in the states that support HK. The closest group to me, NY4HK, operates in NYC. On 9.29, they rallied in front of the Chinese consulate in NYC; on 10.13 they’ll rally at The Cube with face masks to oppose the mask ban and to pass out postcards to passers-by.

Since becoming involved in this effort, I’ve met so many kind and welcoming people in person and online. In this thread, please feel free to ask me anything.

And finally, I go to school by bus.

唔好玩膠住啦

Me three

Sir, please show your American citizenship identification first.

Welcome!!

:removes cheeseburger from pocket:

Will this do?

No

Show me your neutralization cert

Do you mean naturalization? I was born in America and I don’t have Asian ancestry.

Or maybe there’s a joke I’m missing?

LIHKG translationr:
lin dan chai (LIHKG members) would like you to fact check your identity.

Sure. Just tell me how. I already sent a copy of my student ID to LIHKG admin when I requested an account. Anyone doubting my identity can report this thread.

Maybe I can post a picture of my white hand holding my US passport...

yes, exactly. post your US passport with all personal info. covered so as to protect your true identity, while proving yourself a US citizen.

your general feeling about the US sentiment on China these days?

my observation is that what happened to the NBA and Blizzard seem to have gotten a lot of ordinary Americans, ones that are not necessarily political junkies to pay attention to China if not Hong Kong itself.

myself being a keen observer of your country, China really made a mistake by overreaching its censorship, Americans really dont like to be told what not to say that if there is one thing all Americans can agree on, it's freedom of speech.

I have received some "prophecies", I think it explains a lot of things and, they somehow make sense
All in all, I believe in the US, and Trump has been planning to FUCK the CCP hard.

Firstly, US military declassified UFO footages
-> as you may know, tons of US movies use UFO as theme. Why? to let the US public to have mental preparation on what's coming. To clarify, Area 51 hides a lot of alien tech, like TR-3B. Therefore, I believe that the declassification is to send a signal: we are ready to put TR-3B in the air on task.

Secondly, Trump knows what he's doing
As a leader, sometimes, success cannot be achieved without sacrificing. After, long period of observations, I have the following guess expressed in terms of Q&A. yea, just simply guessing.

1. Why start trade war? and lasts for over a year already.
Stop giving China money!
Trump is trying to urge US co. to evacuate from China.

2. Why fuck HUAWEI?
Many reports, both researched by FBI that sort of thing, as well as private co. , all of them point to the same conclusion: CCP is using HUAWEI to collect personal data and send them back to CCP servers in mainland. They then use AI to identify HK protesters and threatening them. That explains why students were identify so quickly by the HK PoPo, and the next day, they would be found floating on the sea in BLACK outfit as DEAD bodies.

Disclaimer: NOT and IMPOSSIBLE to be FCed (fact checked), just some guesses I heard around me.

Academic statement: I am a university student, academical discussion is MORE than WELCOME.

I even included my shitty handwriting so you guys can tell I’m not an imposter.

So u are yellow ppl ?
america born chinese ?

sorry america born hkers?

Your observations are indeed keen. The massive growth of r/HongKong (subreddit) over the past few days shows that the Blizzard and NBA events are starting to grab the attention of a much broader audience. As I’m sure you’re aware, many Americans are apathetic or uneducated about world events. We are also increasingly polarized by domestic politics. However, as you said, certain issues (including freedom of speech) unite the general populace. In the past few days, I’ve seen conservatives praising Pelosi and liberals praising Cruze for their respective actions with regard to HK. In general there is growing bipartisan awareness of and opposition to Chinese censorship and human rights abuses, and I think the CCP is particularly unwise to try to influence the American entertainment industry - in my opinion, doing so practically guarantees the generation of news items which will go viral. The average person’s interest is grabbed by headlines like “South Park banned in China!”.

I’m an American born white guy.

If my skin looks yellow it’s because of the lighting in my apartment

Currently living in America; I should have been more clear.

Wonder if you are a native America? Or an immigrate?
Do you know any Hong Konger?

People here are overly obsessed with proof of identity. Consider the forum is being flooded with fake news (thanks to CCP) it is understandable why members are so cautious

FCed

how do you guys think about the communist party

My ancestors moved to America from Europe in the mid-19th century. I have HKer friends. My university has an HK student association and I’ve met friends at their events I’ve also met HKers at rallies and protests.

It’s understandable. Don’t worry guys, I’m not a wumao.

With the joker face you used, you are qualified to be lindenjai.

how do you manage to get a local email address?

Overall opinion is very negative. There are some fringe idiots who support them (such as the pro-Beijing western lady on video a few weeks ago), but in general we take a very dim view of the CCP. Criticisms against things like organ harvesting, censorship, and social credit score/ facial recognition are spreading.

I didn’t. The admin allowed me to join after I sent a copy of my university ID and a handwritten note proving my identity.

Hi chapstick! Please receive our warm welcome! We really appreciate your attention and involvement on the Hong Kong protests! I just wonder do you know if the NBA issue has already died down in the states or not? Also a famous DJ Zedd was prohibited to enter China lately, how are the reactions from the Americans?

wow, you know how to write Chinese characters

You learned how to proof your identity in the LIHKG way

FYI

Thank you for welcoming me, 暴大校友!

The NBA issue has not died down. In fact, Alexandria Ocasio-Cortez and Ted Cruz just co-signed a letter to the NBA expressing concern over the NBA’s self-censorship. Those two politicians are absolutely polar opposites, so I think this is an indicator of how bipartisan the opposition to Chinese censorship is in America.

DJ Zedd being banned, Winnie the Pooh being banned, Taiwan flag emoji being removed, etc. all make the Chinese government appear petty to us.

This gofundme gathered $43,000 USD in 2 days to print “Stand With Hong Kong” T-shirts. The shirts will be given for free at NBA games. $43k USD in 2 days...that’s incredible. The goal is to force the entire audience to be censored LOL.

Thank you. I am well aware of police collusion with triads and the attacks of 7.21 and 8.31

Finallyforeigners

Will leaders from the democrats have the same attitude towards Hong Kong and China like trump? If not, what are the differences

I need a lot more practice, but they’re fun to learn. I’m also learning by watching canto movies and canto music. I’m still at a very, very basic proficiency level.

Speaking of music, Denise Ho will be in NYC for a concert on 10.14.

Thanks a lot for your effort and support Mad respect for ya!

Two prominent democratic politicians, Alexandria Ocasio Cortez and Nancy Pelosi (Speaker of the house) have both indicated opposition to the CCP’s actions.

Nancy Pelosi met Joshua Wong and Denise Ho when they testified in front of our congress. Pelosi called Wong “my friend” on Twitter. China was not happy about any of this.

What do you guys think about Joshua Wong and Demosistō?

yup.

Being tough on China has already become a bipartisan consensus, Democrats and Republicans even give Trump hell for not being tough enough on China.

So what China did was not only having Washington turn against them, but with that they did to Morey and the self-censorship of Blizzard became a warning signal to all Americans that China is a threat to US's values.

Not to mention the bases of gamers and NBA fans in the US are huge, it is the Chinese threat directly arriving at the US's pop culture scene.

Unfortunately Hollywood has long kowtowed more than anyone to Chinese money and most just dont pay enough attention and it has become so normalised that i dont think it will change anytime soon.

Welcome to LIHKG!!

Joshua Wong has grown a lot ever since 2014. He was a student leader of umbrella movement 5 years ago and was put in jail. Today, he has turned himself a prominent figure in promoting the movement in Hong Kong internationally. I don’t think this can be done by any Hong Konger, even Edward Leung given the recognition and reputation Joshua has earned internationally all these years. I would say he is irreplaceable. Highly appreciate him.

Absolutely. And sports fans tend to hold grudges.

Do you think we could actually financially impact Blizzard and Disney by making their characters the mascots of the movement?

Another thing that concerns me is US universities bowing to the desires of the Party. For example, Princeton’s stance on the 3 Ts (Tibet, Tiananmen, and Taiwan). Also, at my university’s Chinese KTV competition, a mainland Chinese student rapped in mandarin about making Americans call the Chinese “daddy”. It was quite disrespectful. Most of the audience loved it. A Chinese faculty member complained to the administration, but no action was taken. The university loves to virtue signal about diversity and inclusion, but in this case I think they chose not to upset their steady source of extra tuition income from the mainland.

Thanks for your reply and for welcoming me!

I have this shirt from Demosistō:

Yup I also believe in Trump but sometimes I saw many Americans on Twitter not really supporting Trump at all, he really did bad in his political life? Haha
Btw, Welcome to Lihkg
Is it difficult to signing up account here as being foreigners?

i am not a gamer by any means, but i think one of the characters of blizzard already became an icon for Hong Kong, its called Mei i think? and its already been doing rounds in hong kong too.

one proposal people have on this forum is to fabricate fake tweets of Hollywood A-listers supporting Hong Kong, that if it gets enough attention they will be forced to deny they wrote it, inviting backlash from the US similar to the magnitude of the NBA's incident.

As for your prescient observation on China's influence in US Academia, including think-tanks and universities is extremely troubling. apparently China send half a million students abroad each year and more than half of that turn up in the US.
Its one thing to have them at Ivy leagues like Princeton, MIT, Cal Tech etc having access to sensitive tech some of them can 'bring' it back to China, its quite another thing for 2nd 3rd rate universities that have little private endowment/ subsidies from the government to have these Chinese students paying 3 times the tuition fee that allow the university to balance their books.

And it is just a joke that the West have this mindset of 'not poking the beast', that only emboldened China and we are seeing the consequences today, hopefully its not too late.
as a matter of fact, if you call China's bluff, it is much more easier to extract concessions from them, rather than kowtowing at all times.
ie just because a think tank/ university/ company relies/ took Chinese money, it does not mean you become enslaved by them, one can still stand up against them. China likes to tell people the world/ west need them, i would instead say its China that cant live without the West. And its big time to call their bluff.

Thank you!

The admin helped me register with my foreign email after I proved my identity.

remember to write your lihkg ac name on paper or wherever you like when you take that pic

Btw, welcome

how can you get an isp email?

Strong post help push

That’s the first thing that came to my mind! Lol

Some characters are similar in traditional and simplified, right? Did I write it correctly? Can you guys help me out?

how did u get an ISP email????

Why u choose lihkg?

welcome

Well welcome to LIHKG! It’s very encouraging to know that people out there in the world start noticing this and are willing to stand with us.

I do have one question to ask: to what extend you think the CCP has “invaded” you personally, and the friends or family of you? When I said “Invade” is more like does it change out your community, does it affect the way you spend money, the entertainment part and whatever just your personal daily life?

I’m asking this because I’m still very shocked everytime I saw so many companies and ppl just decided to lick CCP’s ass immediately when something happened.

Again warmest welcome from here and please don’t get upset if some people here are being a little too “aggressive” it’s just the “culture” here some times I got my glass heart broken too but I grow stronger now hahah and I actually found a lot of cute and nice ppl here

Welcome

Can I get married with you?
Save me from CCP

Real wow

I found LIHKG via Reddit

Welcome to LIGHK, Bro!

Which broadcast is America teenager favorite?
Fox news ,CNN or other!

Welcome Sir.

Yours is absolutely right for this sentence I’m impressed actually.

For some they are they same. There are only about a thousand something simplified Chinese characters comparing to about 50000 traditional characters. But they only chose the words you would use daily. If you just start learning this it’s pretty hard for you to see the difference of them. So the only way is : be sure you are learning from a good website or tool. What are you currently using?

Welcome!
If you have any difficulties understanding LIHKG language, we can help translate it.

That’s a good question. I think that the voluntary self censorship of our corporations is probably the most significant way that the CCP has affected us. Another effect is the ongoing trade war. With that being said, I don’t think there are significant community and society- level effects yet. China isn’t on everyone’s minds in the same way that the USSR was during the Cold War, for example. There is, however, a growing number of people who try to avoid buying Chinese goods.

Personally, I think it would be very unwise for me to travel to China after being involved with pro Hong Kong rallies and posting flyers etc for so long. Maybe I’m just being paranoid, but I think there’s a real chance I could be arrested or otherwise hassled if I attempted to visit the mainland.

Finally! World channel kicks in!
Bro, please ask your friends to join LIHKG#SupportHongKong #UnitedWeStand

albert? is that you?

Ok! Hope you buy me a nice wedding ring first

your handwriting is cute, hi chapstick bro

Well, thanks for standing with us dude !! Much appreciated n thanks for all your efforts !!!

We love America !

Why Trump fucking said that "I think that’s going to take care of itself. "? He think HK is just a fucking toilet paper used to help him signing his fucking trade deal with CCP?

American bro

hi sir

wassp bruh how u hanging?

awww
it's cool to see a real gwailo on LIHKG
welcome to LIHKG and enjoy!

pls share us more about the reactions of Americans about HK issue!

Your Chinese hand writing so cute Chapstick Ching!!
P.s Ching (pronunciation: C Hing師兄)in Cantonese means “Bro”

Trump is insane bro, I’m sorry. He keeps treating our allies like shit. His mind is all over the place.

Look to Pelosi, Cruze, etc for support.

I go to school by bus
Welcome!

Why Americans broke into my friends’ house and stole things?

What the view about the LIHKG emoji

I also learned 「硬幣導致感應器的磁通量改變」

Oh say can you see
Sir This Way🇺🇸

I’m currently living in California. It seems that most Americans do not care about the social unrests in Hong Kong.

Did they really? I’m sorry if they did. Unfortunately we Americans don’t always behave well abroad. Just ask the Okinawans.

OP real 連登仔
actually it came from hkgolden not lihkg

I already downloaded the WhatsApp stickers

Sir this way welcome to lihkg

Part of them are homeless and part of them are lowlife

they become aware of HK social unrest until NBA....

please tell your friends,
hk police is terrorist

Most Americans are apathetic about almost everything. But I’ve noticed growing support online and in person.

Sane to be insane, are you thrilled? Welcome to HKers’ world, it’s an asylum.

Welcome!!!

Thank you for standing with Hong Kong!

Btw, where did you learn about 「硬幣導致感應器的磁通量改變」and ‘I go to school by bus’?

driver license plz

Trust me, I know they are. I’ve seen so many videos of them beating you people up.

And American companies continue to sell them teargas

Do you think reddit's r/HongKong represents the general opinion from LIHKG? What do you think Hong Kong people could do more to connect with Americans in facing the totalitarian CCP?

In your opinion, what we could do to connect more people from the States or other western countries to fight for freedom and against CCP?

That doesn’t prove anything, non citizens can get those.

I think my US passport, white hand, and shitty Chinese writing is sufficient proof.

lidog
or
lipig

Welcome bro

Lollll

Hello! I love you!

Welcome!
What's your take on the NBA incident?

When will the Americans soldiers come and liberate Hong Kong

They did it local. My friend is in US for an exchange student program. They broke in, took money and his $200 bike. That’s terrible. I know that has nothing to do with you tho, just saying

your hand looks yellow to me, are you really white?

Dude you just pulled off a textbook usage of that emoji lol
Welcome

Hello sir
This way.
1) How many people in America really understand what’s going on in Hong Kong
2) Do majority of them support the movement in Hong Kong?
3) do you think trump/US Senators will help Hong Kong to pass the human rights act?
4) how can we raise more concerns in America?

Please read and response sir

I saw that people kept saying “I go to school by bus” on here, so I googled it.

This post really made me laugh:

welcome to LIHKG bro!
Just ignore all the comments about your identity proof Some members just didn’t “chase the post” seriously.

“Chase the post” means read all the comments in the thread

gr8 job to lihkg admin

I have a question...
how do you know when is appropriate to use '' emoji?

welcome to LIHKG Chapstick bro

Cls (痴撚線 Chi Lun Sin; similar to wtf in chinese)
How could you understand this “idiom”
You are definitely a LIHKG Ching now!

Btw, would you mind to introduce LIHKG to all your fds in your college? Because you nearly understand all our favourite sentences! You can share your experience to all foreigners who using English if you don’t mind! I believe it is not easy. We welcome everyone to join us except $0.5

Btw, you love LinPig or LinDog more?

Last but not least, thank you for supporting us and trying to understand us! It is much appreciated!

It’s 1:20 AM here guys so I need to sleep

Thank you all for welcoming me and for all of your questions and comments. I’ll come back tomorrow night.

Stay safe and stay strong HK friends!

High quality post, welcome to LIHKG!

Push

bugün ne yiyeceğiz

thank you for supporting us

Sir this way! Welcome!

What confuses me most is the majority of HKers claim we have to focus on “Fight for freedom” and not “HK independence”. Now the majority of us understood if we want independence that will makes HK lose international support. As an American do u think the best way for HK should be remain as a city inside China that against the CCP?

I am alien.

Thx and ve a gd nite

im quite concerned your comments about the interface of this forum. Is it user-friendly for foreigners or do u have any suggestion on how to make it more attractive to your ppl?

high quality post，push

Warm welcome to you, bro !

Just a really general question, if you need to name a city or a nation as the centre of the world, which one will it be?

In other words, what is your list of criteria?

Then, a few steps further, what is the world to you?

As a 100% HKer, I see myself quite international when it comes to exposure to the world. However, the more I explore and travel, I cannot say I am quite international any more. To be honest, the more I know, I hate my ethnicity and my passport, what I would do is to learn and embrace the world more, which clearly go against my education partly

To conclude, how’s the world like for an American?

Push

Thank you for supporting us!!!

Hi dude, welcome to LIHKG!
Thanks for standing with us
Just want to know how do Americans feel about CCP?

How do they think about violent actions like destroying MTR and shops that support police and CCP? Or do they consider large scale demonstrations are effective?

there's a YouTube channel called chilli lucas, he helps foreigner to know more about HKprotest, u can share this channel to yr fd.

Welcome to lihkg.
If you have anything that you don’t understand feel free to ask us!
What do you think about President Trump? You think he is trustworthy? Do you think he is gonna help HK people till the end?

Thank you for supporting

Btw, do you enjoy using LIHKG?
Any recommendations to the world sub category?
I believe your advices can help admins to make it better and user-friendly to foreigners

How did you learn “I go to school by bus”?
Anyway welcome

咩文黎？納狗

Haha btw you should invite your friends to join us!

Hi there!
Just want to appreciate your attention and support!
For us CCP is way too strong and we feel really hopeless. Knowing people from other countries are supporting us really really encourage us.
I do think this protest is not just about HK but also matter to the countries that support democracy and freedom. You can see China is using their economic influence to censor the hk news in America, which you wouldn’t believe 5 years ago.
By the way, I want to know how do you know the phrase “I go to school by bus “lol

Have you been to Hong Kong or China?
How do you think?

Sleep is for the Weak!
JK.
Goodnight bro!

Welcome to LIHKG

G’Day m8, how’re ya? Greetings from the land down under.

I’m a bit curious if you’ve ever tried your uni email address for the rego?

Originally i was trying to sign up for a LIHKG account back in 2017 and it turns out one of my uni email wasn’t accepted due to some sort of weird, invalid email address issues.

In fact, My uni has assigned 2 different email addresses for me and only one of them works in this case.

Damn it

It’s such a shame that I’m a P plater (what others will call it) , and I could complete the rego 2 years ago.

Welcome to LIHKG. How did you get the account? LIHKG requires ISP email addresses.
I am amazed as you are like Columbus landing on America. Btw, happy Columbus Day.

Sorry we do not mean to be offensive. There are so many cops to monitor the post here.

Welcome to LIHKG

Nice to meet you

How's the Americans view towards Trump's re-election?
Does he stand a chance in winning the 2020 presidential election?

Welcome to LIHKG
May you please kindly answer my questions
Have you seen tweet by Chris Evans saying that politics are everyone's business?
I personally find it is neutral, not offensive at all and applies to everyone.
However, a lot of Chinese got "chiggered" and claim that he supports nba and hong kong independence
They even say they will boycott Marvel
Just want to know if the American have heard of the Chinese accusing Chris Evans by a normal tweet he posted. How do they feel about Chris Evans and Marvel are being boycotted by Chinese?

welcome to LIHKG

How to get this tee from Demosistō?

LIHKG

South Park second episode of this season has mentioned all of those
Ban of homosexuality
Concentration camp in Xinjiang north west part of rural China.

Now, we are talkingwelcome bro

Welcome to LIHKG!

I posted news about police shooting live rounds aiming the heart of an 18yo boy who tried to ‘attack’ the police officer on 1st October on Reddit. It turned out that many people said the boy asked for it cuz he attacked a person who had a gun in his hand. How do you think about the level of force used by police in this incident?

The youth, you are too young. You think that I have so many people to follow you? Actually I follow, otherwise I will change ID to follow you to have a look.

well as u said ask you anything in the thread,

I am gonna ask you: anything? ba dum dis.

anyway welcome to the family.

we lin dan jai shall make more english posts and share to the rest of the world of things happening in Hong Kong and Asia.

I found that rest of the world do not necessary get the picture of what is happening. My australian friends were confused why we kept protesting even when the bill was withdrew.

The situation is way more complex than a single ridiculous bill. We are at a hot spot of modern cold war.

I shall make a post explaining this later.

Btw when you combined certain linmoiji (emoiji of this forum), you get special combinations:

+=

We welcome you to the forumThank you very much for the support too.

How are the Tiffany and Blizzard issues going on in the US? Are they still big?

Thank you sir

I think it is impolite to the friend from foreign country. Sorry

Admin! See!! You should create a english platform for your new fds!

as i know hk popo already buy tg from china
made in china
made in china 🤦‍♂️🤦‍♂️

push

Tell me , your surname , I would trace the ancestors in some websites

I am curious if we can learn from the states. I am envy that you can maintain your community so tight together.
How can we unite our neighbours? For now we don’t have a strong community.

Can you do some research, see if American welcome HK to be the 51 state of US or not?

I go to school by bus

Welcome sir

.

Sir this way! Jus curious but why would you care for hong kong?

That’s more than sufficient just ignore the requests form others

We love Trump

Welcome , gentleman.
Is there any information you need to know to help the spread of the current situation in HK to your home state?You can ask here to get information or to clarify rumors that you haven't fact-checked.May god bless all of us.

I go to school by bus

U are a real “lin deng jai” (LIHKG user)

you power powerful?

Same to you. Ask us anything!

Nice to meet you! Would you like to recommend LIHKG to more Americans? I think this can help the foreigners to have a in-depth understanding of the campaign, big thanks for you contribution! ❤️

Welcome welcome nice to meet you chapstick

To what extent do you think average Americans care about the HK protest, both before and after the Money comment?

And also do they start to realise China really is a threat to them, or even the whole world? And that China is basically Nazi at this point and if no one stops it, we will repeat history all over again?

And actually I would like to get your opinion on why both sides of the political spectrum come out to support HK?

Many thanks. I know it’s a lot of questions but I would really appreciate it if you can tell me
Cheers and #FreetheWorld

Jesus

Thanks lin jai

Seeing foreigners use LIHKG emoji is so fun

Sir, thank you for supporting us.

seems that he directly contact lihkg admins

Warmest welcome to you from all LIHKG members!Thank you so much for your continuous support for HK!
May I ask in general, what's the attitude of Americans towards HK protestors "decorating" ie vandalizing shops owned by Chinese capitals/ Fukien gangs? Moreover there are always news flying around in the forum saying how the international community is starting to condemn or show disapproval of the use of violence by protestors, and that we should convert back to peaceful protests in order to gain support from the international community; yet in reality a peaceful demonstration is impossoble right now as the police will be guaranteed to intercept midway and start a fight by unlawfully arresting peaceful protestors/ simply throwing teargas for unknown reason. Plus most of us feel that peaceful demonstrations are totally useless in fighting for what we want. What's your opnion on this? Thanks

Login successful!

Now you are talking

Sad but true
The number of upvotes for Hong Kong million protest on june is a shit compared now posts in reddit

Welcome!

Welcome Welcome

As long as it can bring awareness to average Americans, that’s fine! Now they finally noticed what a threat China is!

Good night

hi sir!

Nice handwriting. Welcome to LIHKG bro.

lm

[真．外國人上連登] 連豬翻譯整理 | LIHKGPicks Archive

You can also read this post! A group of chings translated some useful and hit posts into English!

What do you think we should do in order to win?

Hi Chapstick, thank you for your SUPER support!
May I know that why you would like to support us?

Ok welcome guy, so what u want to know from us?

Sir this way

in my opinion, yes
you may send email and ask the admins of LIHKG

Welcome to LIHKG, Bro!!!!’

Welcome to LIHKG and I wish you an enjoyable time here discovering the very core of HK.

Finally, we got our US frd here

Instead of requesting the questions from us, you may just ask anything yoh want to know

how can you get an account

hker moves to US here. we can apply for LIHKG acct with our university email. 雖然p牌仔冇人權(although newbies with the "P" have so many limitations for now)

Welcome my friend! Thank you for supporting Hk. The world need to stand together to fight against CCP before everything is too late. CCP needed to be remove from this world

Do you have any suggestion to HKer so that we can earn large awareness in US.

Thank you for supporting us

It is an emoji of course everyone knows how to use

how the altright people think about Hong Kong protest?

wow sir this way

Can I share America with you?

Welcomeeeeeeeeeee

Warm welcome bro

Hello my friend, your attention and involvement in the HK protest is much appreciated! I’ve just returned from California 2 months ago, according to what I observed, I don’t really think the US people were paying much attention on the HK issue, which is totally understandable however, as HK is so far away from the State. Yet, I’m wondering if the latest controversial NBA, Winnie the Pooh and South Park issues have brought the HK protest more attention then it used to be?

welcome bro!
Thank you for your support!

Sir. This way.

By the way welcome to LIHKG

How do you think on Donald Trump’s recent speech about Hong Kong situation?

Probably the first foreign LIHKer here

Welcome bro
Your support really means a lot for us at this moment
If you can, I wish you to explain to your fellow Americans why the protestors focus on some particular shops. This is important.
Thanks for your support.

Do u hv any influence in the field of politics

Btw, how did you get to know LIHKG?

Welcome to LIHKG, my American friend

Do you have an idea on how to involve more American to get to know about the situation in Hong Kong?
What should we do to get more international support!

Welcome to

This comment has been censored By The Communist Party Of China

woo

721 811 831 101 新屋嶺

Please save Hong Kong

Quick question:

What do u think on Breitbert? Just wanna check out

Welcome to LIHKG!

Just be aware of those fake news!

wow
welcome bro

OMG. My English is bad so I go to work by bus. Welcome and support you sir

Actually your handwriting is better than lots of Hong Kong people lol

I saw there is starting to have protest and rallies around the globe like Milan yesterday. How do you think we should gather these international powers to support our movement?

thanks american BADA

Canadian here! I am borrowing friend's account. Mind to share how to contact admin to get my own lihkg account? Tons of Canadian that helping out in rallies and march in Canada would love to post on lihkg but fail to get an account...it would be awesome to know there is a way. Thanks.

Hello chapstick
Welcome to LIHKG!!

Hey I am in US, which university you are in?

Is there any possible way to force US enterprise to pick a side?

Teach me English

Fuck dude, your Chinese handwriting is better than mine

And a selfie with your usernames

you are white?

Ya handwriting is far from shitty

Wowww welcome to lihkg

u do not need to show your personal details. just show the passport and write your lihkg account name and number on the paper, and take a picture of the passport and the paper together. then we will know you are really an American.

don’t need to do that

If you are in the New York for Hong Kong, then you probably know my friend, I definitely know that people in america do care about the news in HK. I am very appreicated the notice from americans.

Would love to know the ratio of people supporting hk and not, approx.

Hey dude! Welcome to LIHKG!!
Highly appreciate for all your keen efforts and attention to HK!
I think the reason why US co. are keep self censoring or “kneel down” is because of their huge population and thus the strong purchasing power. Meanwhile, with the Chinese’s patriotism from nowhere, it is very easy for them to start a campaign to boycott the brand or Co. that “humiliate CCP”. So I have a question, do you think it is also possible or easy to start a campaign in the US to boycott all the brand that lick CCP’ ass/ self-censor/ kneel down to CCP or even boycott all the Chinese imported goods? As I believe the US market is big as well so maybe we should ask the Co. to take side either to choose the US market or Chinese market.

which one is the cutest emoji
1.
2.
3.
4.

Native US citizen?

Welcome mate!!

Have you learnt our song glory to Hong Kong? Sing with us

this one

how large is your kitchen?

damn dude, that’s dedication right there

and i guess enjoy cantonese while you still can

What colour is ur dick hair ?

Welcome welcome

Hello chapstick bro
I go to school by bus too

Welcome dude.
Please raise awareness and support to the human rights and democracy act !!

Thank you for your efforts! The fight against the CCP tyranny should be a global one and it’s encouraging to see people outside of HK, such as you, hoping to contribute.

My question: what’s the sentiment regarding the recent ‘violence’/vandalism by the protestors? For people who understand the situation and the protestors’ rationale (which probably include you), is it something that is understandable? How about for people who are less aware and informed of the situation and the rationale? Do they think it’s turning violent and protestors are becoming ‘rioters’?

Is Lihkg famous among ur friends?

thanks bro

Welcome! Sorry if we asked in a rude way for your identity proof

Welcome!
You seems to be the first American to have a lihkg account!

Please help your friend to create account, there are lots of fun here.

Thanks pal. Do you think this freedom movement is now gaining support from the majority in America?

Nice bro, push

welcome to lihkg. let's bring down communist party together.

yooo

Oh yeah baby.
Me rich Hong Kong girl.
Buy u house also ok ! No problem.

Omg chapstick bro u r humorous

My pussy started wetting when I saw your US passport

USA USA USA 🇺🇸

thanks for your help

Do you think America is in a cold war with China? Just like the Soviet Union. Is Russia still the major enemy of US. I want to know how Americans think of the CCP. Is it a threat that must be eliminated or is it a country that can coexist with the free world.

Dun post yr own details lolll ignore those ppl who aask u to tell yr identity.. theres popo monitoringg

Truee!!! Be aware !!

Hi Bro, please invite more US citizen join lihkg, we need more support from US

how can we believe you ? may be u are police undercover try to get information from us?

white castle or five guys burger?

thank you so much Sir

shake shack please

Wendy’s or MCD?

We love USA

IM HORNYYY SEND NOODS PLSSS

Welcome to lihkg

Hurray

but he knows it has negative meaning

could you please also do this with your SSN?

Sorry for our disrespectful behaviour,
Sir ,Welcome to LIHKG .

Sir, thank you

dude, don't you know calling someone yellow is racist?

Welcome aboard, have you seen any instances where Chinese students harassed others who were holding rallies at the place where you're studying at? At my university they ripped off the Lennon walls multiple times and got very confrontational about anything related to Hong Kong.

I bet that retard knows nothing but only racist

屌你老母 扮乜撚野呀

why is this so cute aw

Thank you for joining our forum

I just comment here to show my appreciation of your accurate use of emojis/smileys on lihkg

Welcome to LIHKG!!

lol you might want to change the gender on your account (hope im right to assume youre a lady?), i think most of us are still assuming youre a guy from your blue display name

Really appreciate it bro

Did the recent NBA and Blizzard incidents arouse Americans’ attention to the fucking China’s influence on their freedom?

We definitely need more support and attention around the world to stand against CCP

What do you guys think about Trump?

Hi Dude,
Welcome to LIHKG!
1. Invite your friends over!
2. Do NOT post too much of your identifying info here. Big Bro is watching you.
3. We got lots of expats here. What would you say to them about the current situation?
4. What do you think of Asian Girls?
5. What do you think of CNN?

Oh, that means gender?

I used Google Translate to read the registration page. It said “Silk” and “Pakistan” for the boxes on top. So, I chose Pakistan I’m a guy.

I’m going back to bed guys, I’ll answer your questions tomorrow.

Hi dude, does many american concern HK now? wts ur frds/ur/their opinion?

Oh my gosh. You also manage to fit the right emoji into the right context!! How do u learn this?

Hello thank you for joining us!

Hi, sir

Hello and welcome chapstick bro.
I’m amazed to see a real American here since I don’t think the posts in the world channel can reach any foreign audience beforehand.
Really thanks for your concern and support to the events happened in Hong Kong.
I am curious about what media or news channel do Americans watch mostly, and which of them is/are more trustworthy in terms of reporting facts?
And welcome again to LIHKG, hope you enjoy yourself here

OMG laugh die me

Welcome chapstick!
Thanks for your support. As the movement evolves quickly, please ask questions if you don’t understand why protestors are doing different acts. Recently, there are reasonable evidences showing protestors were disappeared and sexually assaulted and murdered, you may find it as a new way to follow the movement.

Can tell you are a plastic or real American
Welcome to LIHKG anyway haha
Thanks for standing with HK

Cant

please help us

take good rest mate, "Pakistan" most likely because in Cantonese 「巴」 is used as the abbreviation for pakistan. 巴 ,in the context of lihkg, is the abbreviation for 巴打, which is a transliteration of "brother". thus a good translation would have been "bro"

1)Do you think we HK stand a chance against the powerful CCP?
2)What's the attitude towards China among your friends? Are they friendly? Or are they altered to the totalitarian surveillance regime?

Welcome man

Pakistan

Unblievable！！ I still dont have them but a lot of Pepe with HK political features.

Hi there! I think you could send an email to info@lihkg.com via your student email (or if you don’t have one, an email address with the domain in Canada?) happy browsing!

Hi Chapsticks, welcome!

Just to make sure you’re well aware of your privacy and identity - don’t answer all questions that people ask you in the thread. Be safe and protect yourself

Any ways to stop them?

Again, Chapsticks bro, beware of these phishing comments

Shit from the last sentence I thought you were kidding.

Anyway welcome to LIHKG sir.

721 811 831 101

Welcome! It's a good sight to see American footprint here, we could use every support and raise more awareness among foreigners. Feel free to ask for any updated info about the protest.

nah, old fart here. I don't even remember my own student email but I can definitely provide my valid Canadian passport and staff ID for admin to validate.

What do you think about Trump’s comment on Hong Kong?

Thanks for your effort!

Thanks in advance for supporting HK I recommend you trying to contact the admin first by sending an email to info@lihkg.com btw just wondering are you a CBC or a native Canadian?

Lovely words

Welcome! Have you ever been to HK?

0.5c working hard, beware

what is your view to gun rights in the us?

Welcome to LIHKG
Did u found so hard to read Cantonese words as google translate doesn’t work
I so appreciate you that you follow closely to the info about a little foreign cityand LIHKG. It’s quite challenging to understand LIHKG culture/language(even for locals) ! You are so smart XD
Hope you can come visit Hong Kong and celebrate with us when we succeed

You need to have an isp email for lihkg account (not gmail/ymail, can be your company or uni email)
With the email you can contact admin to get it

Nice to meet u

thx for supporting canton

It’s good to have a real American here and please let more Americans know about this forum

male or female？

真香港絲打, 不過97前同屋企人移咗民

Please help to let people know that white terror prevailing in HK nowadays.

Merely hanging out wearing masks / black t-shirts could be worrying for youngsters as they may be targeted by irrational polices who want to dispel and arrest protestors

Good to hear it, welcome to LIHKG

So moved to know a foreigner learning Cantonese. We’ll be helping you here, feel free to ask questions

Also, BIG THANKS for helping HK

This is a telegram channel sharing propaganda in English. Hope it helps!!

sir this way

Thanks for your consideration!

Btw,the term “wumao” in Cantonese is “ng-mo”
But recently it’s said that their wages reduced to 30cents, so some may call them “saam-mo”

hi welcome to LIHKG!
thanks for your help and attention on this movement

Help Hong Kong by stop buying stuff made in China
Tell all of your friends and is a great honour having you join us

Pish

Push! Nice to meet you

I think Joshua Wong is a brave young boy and talent in leadership. He's also very good in public speech. Hope he can stay firm on his path to fight for freedom & democracy.

Denise Ho's products r being suppressed by the CHINAZI, as a HKer I do thank for her effort to HK, good speech in UN, but it takes time for message delivering to worldwide.
Good for us to state out the problem, but lack of explanation on y is the HK problem need to be concern or acts needed to to taken to HK.
Maybe it also takes time to gather more evidence to comprise, both to the other nations and governors through UN or other platforms.

We need such brave spokesman. Thanks to both of them.

If you are very into canto culture , you can find some canto songs with lyrics written by Albert Leung（林夕）. He is one of the best lyricist in HK, those lyrics might confess you a bit（cantonese can be very difficult） but it is wonderful.

And please DON'T WATCH ANY MOVIES CONTAIN JACKIE CHAN. He is a despicable , shameless , unhonor China's Asskisser.（He had affair in marriage , knock up a actress and let that actress and his own daughter on their own and deny their relationship.）

thanks for you support bro

Thanks for your support, bro.

Ps big fan of Panda Express

hey can you spread LIHKG on Reddit and call your friend to join here

Let me introduce them to you:
is Lin Dog(連狗）
is Lin Pig（連豬
is Nou Mo（腦魔）

To prove you are a US citizen
I think you should at lease showing the back side of your US ID card
Or showing the front side with covering every important information first
Thanks

hello

Welcome bro! Thanks so much for spreading news in US.

appreciate it thanks buddy

FYI, “laugh die me” is a popular Konglish slang
It means exactly the same as “Lmao”

what's your view on Trump

Gosh dude
Please protect yourself even in This Lihkg

There are many Chinese internet thugs and Hong Kong police try to spread fake news here

Be careful my friend

Good to see you

Thanks for explanation Ching

Hey my man!! My name is So Easy
Thanks for supporting Hong Kong

Can’t believe real foreigner came to LIHKG
Maybe you are the first one and hope more coming

Thanks for taking efforts

welcome!
sir this way please!

Oh by the way this is a crazy forum
Just relax and take the comments easy

what's your view when people singing with US anthem and waving the American flag

People sell their soul and dignity to CCP.

They will pay for it.

Sorry that some people smash down the doors of Starbucks on the street since Maxim caterer limited owns the franchise of it in HK. And one of the bosses betrayed Hong Kong people in International conference.

Hope all Americans understand that.

Here’s my questions:
1. Do you think the HK Human Rights and Democracy Act will help the situation? Will CCP kneel down?

2. What do Americans think about if HK is under protection of the US gov? Will they back this action? Or think that the gov should not involve in the matter that much?

3. What should we do in short and long term?

It’s a bit too much but THANKS bro

pretty nice hand writing, but how can you create the account

I'd prefer American companies than Chinese companies selling teargas to us. We all know that "made in China" = "it has great chance to explode" let alone that CCP could have upgraded the teargas to some bioweapons...

I like it when you use our forum’s emoji instead of the default one on keyboard

How big is your kitchen

Welcome to LIHKG!
As we do concern about the attitudes n perspectives toward foreigners, I’m wondering how most Americans view the vandalism in recent protests. Do they know we are targeting some properties, shops n the MTRC owned Chinese corporation, thugs n the government?
Please continue to stand with us against the totalitarian regime!

He mentioned he sent a copy of student Id to LIHKG admin to request an ac. Btw am I using the right pronoun

read all comment la

hi ,welcome to lihkg

That’s a real question. Show a drying machine and dish washer maybe more helpful than the passport 😂

Can you help us to spread this video ? Trump and some congress man have said that they want us to focus on non-violence protest and 1/2 million people on the street. We are really hard to doing at this moment

Because the POPO don’t let you easily to go down to street. They use the Pepper spray shoot the people in order to let them afraid.

True

Do u think HongKonger become violent?
Would you give some comments on NBA, Disney, Google, Apple?
What's your perspective on China?
What do you think if HongKonger stop fight with freedom?
Do you have any suggestions for our protest?

I'm not really sure what to ask, so I just really wanna say a big thank you to you as well as all others who had paid close attention to events in HK

BTW I hope you enjoy your time here on LIHKG, it might be confusing but we're all nice people here, so feel free to ask and make friends along the way

it means you have done nothing at all besides being American.

Wow, never thought of having an American in such local forum!!

Do you think we r very plastic?

Welcome~~~

Wow welcome to LIHKG
Thank you so much for joining our community and helping us spread the message of the situation in HK
we really need the help.

Good luck learning Chinese!
I’m American-Chinese and have lived in HK most of my life, but I still struggle with speaking or writing Chinese without it sounding like I just translated it straight from English (I studied at a local school)
But if you need any help translating, I’m happy to help!

Anyway, enjoy your stay here in LIHKG and we’ll be happy to help you with anything

Welcome to be the first American landing in LIHKG

welcome bro

Wait you can do that? Wow

Sometimes Joshua Wong convey inaccurate information about Hong Kong protests, eg in his speech in the CECC hearing, he said the extradition bill was withdrawn earlier but that wasn’t the case. And we don’t like that he talk a lot about his candidacy in the upcoming district council in November during he hearing. Quite some Hong Kong people do not like our pan dems because they do not wholly defend for the rights and freedom of HK people but only to secure their own assets and place in LegCo. Overall speaking, he improved quite a lot after being released from the prison a few months ago - didn’t hijack to be a leader in this leaderless movement. Demosisto is much less active now compared to 5 years ago, mo significant comments

Welcome to LIHKG
It’s fun to see how you use the LIHKG emojis! You’re such a genius!

Hi chapstick
Would like to ask how u n the average Americans think abt the violence used by HK protesters? In HK, ppl who support the cause of the whole movement generally accept the protesters' use of violence, as it is directed at ppl who attack us n we hv to self-defense, n to cause dmg to companies (MTR, Maxim) who openly support or cooperate with the cops n govt. However, ppl r divided on whether violence will lead to the loss of international support; one side thinks that we need to stick with the non-violent approach if we wanna get international support, while the other thinks that the use of violence with principle (as mentioned above) is crucial in maintaining the momentum of the whole movement, n compared with other countries, the extent of violence we r now using is really not a big deal.
What are your thoughts on this? How do you think Americans will respond to our violence?

Sir, this way.

Hi, Chapstick! (This is lihkg pig, one of the iconic characters of our movement.) Thank you for standing with us!
Can you provide us with some ideas on how to further raise the awareness of Americans towards the social political movement in Hong Kong? Some of us are using Twitter. Any comments on our activities on Twitter? What else can we do to gain the support from the Americans?

Are you freemason member?

Hello Chapstick Welcome to be a member of LIGHK. Please be aware of the “fifty cents” and the information they posted.
BTW thank you for your supporting

Bro you should bring more friends from the State here. How'd you like some translated pieces of news?

You did it the traditional way!
The simplified chinese “usually” just simplify some complicated characters for illiterates in China (at least historically). Shame that they tried to improve literacy but didnt try to improve morality.

Thank you
Welcome to LIHKG

How many American Leftists are siding with China?

Sir ! This way .

A pic of a hand-written username with the passport cover would be sufficed.

Hi nice to meet you pal

光復香港 時代革命
推

$43k USD in 2 days are not very incredible haha
We got above $44k USD crowdfunding for Edward Leung's appeal in 15min.
HKer NO.1

I believe this will be the first LIHKG post with full of meaningful English comments

Hi bro
Would you browse other posts in LIHKG?
Maybe some of us(include me) would type in Chinglish to let you difficult to read, but we are friendly and welcome you to join our discussion
Feel free to say anything
Hope you would still keep the LIHKG app after this movement
LIHKG is a very interesting platform

You are so funny. Welcome!!

Welcome to lihkg! So happy to see foreigner here

Welcomethis is LIHKG culturewe need to check everyone id

Just a question. The movement has been based on the fight against China's tightening grip on HK, and the ultimate need for democracy.

Many of us realise that democracy is unattainable under Chinese rule, and that is why some have further called for HK independence. My question is, does foreign support only go as far as HK fighting for democracy, or are you guys behind the idea of potential independence?

I understand its a whole different issue if America is to support such a thing as it would then be a definite violation of China's sovereignty. So just want to see how you think. Anyways, welcome to lihkg

Do you like this pig

Hi bro,
I just wanna know how is the Morey event and Blizzard Boycott doing.
Do you have any further action?

welcome my friend

Thank you for supporting the movement

Hi bro, welcome to Lihkg

ah right haha, I think 'silk' translates to '絲打' in cantonese, which means 'sister' but yeah i was just assuming you were a 'silk' cos you were asking for a wedding ring

anyway, welcome to lihkg and we would like to thank you from the bottom of our hearts for your involvement and standing by HKers for this history in the making

Thank you so much bro!
Hope that you would keep using LIHKG even after the revolution
LIHKG is a funny place

Hi and welcome
Please invite more friends who are interested in knowing more about on this movement and we are always happy to discuss with you

ok

nice, please help to upvote and forward

Kindly help to upvote dudes!

welcome to lihkg

Welcome to LIHK, mate !

To be honest, the first we would like you to help is whether you can put pressure on search giants such as Google, Youtube, Facebook to remove pro-China advertisement and videos on their platform. Plus there are too fucking many overseas born Chinese who support CCP from various countries commenting on Hong Kong matters and give to smear the HK protesters. They leave so many negative impression to foreigners because they bribed from the CCP funding. What you guys can do Is to strike back because we not good at writing English.

Five demands, not one less
Revolution of our times !

Hey chapstick bro!
Welcome! I am so happy to meet you here. Thank you for giving us a hand and willing to start this thread.
My question is, will you vote for Trump on the next election? Also, how is the general public reaction to the trade war? Do they support it?
Thank you and have a great day!

easy
itself=their parliament

hi chapstick, I know some of the people knows HK police is insane, so do u,
what about the others? do u know something about the thinking of the majority in US or the other nation's people?

Respect, sir! And this way, sir!

Would you mind helping me spread this booklet to your country?

Here is the pdf version :

or upvote this reddit post:

Cover:

Sir! This way! Sir!

u know how to use it makes me laugh

How's US civilians think about all those Chinese people made jokes disrespectfully on 911 attack on D. Money's Twitter ac?

Welcome! I hope you will like lihkg as I do. I applied the account after the movement started and soon I am attracted by the young culture here, although I need sometime to adapt haha
If you don't mind, I wanna ask:
1. Do US people think CCP is a terrible threat to the world of freedom? or a threat of US? or just something like Russia only politicians need to worry about it?
2. Could US people generally distinguish the different between CCP "culture" (=actually, rogue soldiers of Mo mixed with Russian community) and the real China culture (=inherit from the ancient china) ?
3. Personal question: Ironman or Captain?

Silk=絲=絲打(pronounce as sister)=imply female=acct name in red color
Pakistan=巴=巴打(pronounce as brother)=imply male=acct name in blue color

Tbh, it seems there are many female users in LIHKG. But actually most of us are guys lol but I don’t know how to explain it to you. So complicated.

Anyways, I believe more and more foreigners will open account in LIHKG after you!

would you mind to open a post/thread in some famous forums (e.g. Reddit, 4chan etc. to introduce us and explain how to open an account? It means a lot to us!

As an American, what do you think about the future of HK, and how will US Gov help according to your knowledge & information?

pish

Welcome Bro

Can you just go to apple and say “Fuck You Tim Cook”
Why the fuck licking Communist China’s Dick?

Hy welcome bro

Hello our friend from America

I always wonder whether sentiment toward China differs by demographics and geographic in America.

Hello Chap Bro, Welcome to LIHKG.

do you think the protesters nowadays become violence?
or you think the action we take is still acceptable?

what would you feel as American if protester killed a Popo?
Do you think that's justified? Would you lose faith in the cause?
Would you then stop supporting the revolution?
Thanks!

Hi everyone, I’m back! Thank you so much for all of the warm welcomes and questions!

I’m going to try to respond to every one of you — except the person who requested nudes, since I already got married in this thread and I’m not a cheater

I’m busy with school at the moment, so my responses may be slow and short. I apologize for that.

I wonder if HKPF will mail me a package containing a teargas grenade and a baton. “Sir, we see that you are a cockroach, but we cannot come all the way to America to beat you. Please throw the enclosed teargas grenade at yourself and use the baton to beat yourself. Regards, HKPF.”

This is a good question. r/HongKong is growing rapidly, and the demographics are starting to shift as many more westerners join the subreddit. In general, though, I think opinions on Reddit and on LIHKG are similar. In general, Reddit is quite critical of the CCP and HKPF/government. However, LIHKG seems to be better informed about local HK news items and protest strategy.

I came to LIHKG to get opinions from people who are on the front lines, or who are otherwise actively involved with the fight. That kind of voice is beginning to be diluted on Reddit due to the increasing awareness of our struggle.

And I hope you HKers don’t mind me saying “our struggle”, because I feel united with you in this effort.

This is another really good question. I think the events with the NBA and blizzard in the past few days have showed us that the censorship pressure from the CCP on the western entertainment industry is where the general public begins to pay attention. So, I think we should really work on spreading awareness about the censorship efforts of the CCP, and we should really spread the long list of multinational corporations who have silently censored themselves in the name of earning RMB. The actions of these companies directly oppose American ideals, and if you can show the average person or the average consumer that freedom of speech is being in directly threatened, I think we can get a lot of people to pay attention.

I love you too Ching

Thanks Pal!

I’m really sorry to hear that. Unfortunately America generally has a high crime rate compared to essentially anywhere in Asia. There are multiple reasons for this but those are beyond the scope of this thread.

don't worry, they don't know English.

I do think he stands a chance. I’m not happy about what has happened with the Kurds. I hope he decides to firmly support you guys. In general, people are very polarized about him. Either they support him or they don’t - there’s very little middle ground.

LOL, I hadn’t heard about that. Those guys get triggered so easily. Also, how do they think he supports HK independence? No one is talking about independence...

It’s on their website. They have a store where you can buy it they shipped it all the way to America!!

Unfortunately in America, police shootings are fairly common. In general, approaching a police officer with something in your hand, even if it’s just a plastic pipe, MIGHT get you shot especially if the officer demands that you drop the item. In general the police will try to use nonlethal means first, but there HAVE been cases where people holding non-threatening items have been shot by police. I wouldn’t use American police as a good standard for appropriate use of force. Maybe Germany or Japan or something, I’m not sure.

I personally think excessive force was used in this case. I don’t think that boy should have been shot. The popo had body armor, right? Also, weren’t the popo seen planting a metal rod on the boy’s body as fake evidence? Popo should have been able to handle the situation without shooting the boy.

You’re absolutely right, and the situation has implications that go far beyond HK’s borders.

Blizzard and NBA get way more attention than Tiffany or Mulan. We should really try to promote the list of companies who have kowtowed to CCP censorship.

There’s growing tension here in the states. We have our own political problems...I really admire the right community the protestors in HK have formed. You are all brothers and sisters. You’re fearless and resourceful. It’s incredible seeing how protestors help one another in times of need. It’s also amazing how you can work together to cover an entire MTR station floor in pictures of Junius Ho or Carrie Lam

I will vote YES on that!

Thanks for your detailed reply
I'm asking this question is becoz many Hongkongers see Trump as a a strong ally to crumble CCP. So we care about his re-election so badly, hoping he'll help resist China in any political or economic means, despite he may just treat 🇭🇰 as a bargaining chip/leverage to maximise profits of 🇺🇸.

Now we just hope no matter who is the next president, he/she will treasure the values of human rights/democracy/freedom, & firmly support is.

I’ve been asked this a lot.

“Injustice anywhere is a threat to justice anywhere” - Dr. Martin Luther King, Jr.

What I say to people who ask me this question is: this struggle isn’t just about the city of HK. It’s a struggle for human decency. Under this threat to human rights we are all Hong Kongers.

Yes, can you help me understand what happened to Chen Yanlin (rest in peace)?

I cried when I read her story.

Do you think she was murdered by popo/triad thugs? Every detail is so suspicious. Why was she cremated so quickly?

Thank you. Please see my post before this one. What happened to Chen Yanlin (RIP)?

i hope everyone would know this verse from luther king

I think Reddit would be much easier to access for most Americans...it’s quite popular here. HK subreddit has 300k subscribers already. However, LIHKG seems to have a more in-depth and up-to-date source of info, as you mentioned.

I think they pay more attention now than they did previously for sure. However most Americans have short attention spans for international politics. I do think that China meddling with the entertainment industry is a BAD plan for the CCP. It’s going to continue to attract attention.

There’s been a lot of frustration with “made in China” products/ moving the manufacturing industry to China. But I think we really need to spread the news of the abuses of Uighers and HK people far and wide. Average person on the street probably doesn’t know much about the social credit system etc.

Both sides are united on this issue because freedom of speech and democracy are core American values. Its like asking both sides if sugar is sweet. The answer is naturally yes.

Cheers

Thank you for inviting me to your LIHKG bbq

外國勢力
foreign forces

This way sir

This is an excellent question and I think it’s crucial.

In America, looting (stealing) is common during large scale civil unrest or natural disasters. This is viewed very negatively. I know HK protestors are NOT looting the shops they decorate. I think that is something that would be viewed positively here. However, I’m not sure if the average American would view shop decorating positively. I’m not sure if they would receive the ENTIRE story about WHY the shops are decorated or renovated. It’s easy to scroll past a picture of a trashed Bestmart 360 and assume it was destroyed during a “riot”. It’s important to convey WHY the bestmart was trashed.

I can’t really properly answer your question because I’m not a strategist. I think in general, peaceful protest will get you the most supporters (and, as you said, it’s difficult to maintain peace due to popo actions). However, I DO understand that self defense is necessary. In my opinion, more should be done to spread awareness about why certain shops are targeted, and that protestors don’t incite violence but instead try to defend themselves from it.

Yes it is sad...but the important thing is that attention is growing. Sports fans can be...fanatic. It’s good to have them on our side.

I wish I knew the answer bro.

Just add oil. Nice username by the way. I love KFC too

Because when HKer human rights are being violated, everyone is a HKer. We all need to stand together as humans to help each other out.

Continue spreading awareness about corporate self-censorship. Blizzard and NBA got a lot of attention here.

Dunno, I’m not one of them. I think everyone but extremist lefties oppose the CCP though.

Yeah that’s true. Police was planting evidence. Anyways, thank you for supporting us xoxo

You are all welcome here let’s do LIHKG tour of America!

Yes, absolutely. Blizzard as well. But NBA has brought the most attention, followed by south park in my opinion.

Disappointed. He said the protests are winding down, like you guys are giving up or something. He said “progress has been made in HK”.

Progress has NOT been made in HK. People are being arrested for no reason whatsoever every day. The five demands have not been addressed.

That whole speech was disappointing.

I agree this is crucial.

None at all

Reddit!

I actually believe most politicians in US are against communists because of histories (Cold War, Vietnam and Korea) and total crash of ideals.

Since many ppl here tend to confuse socialists (left) in US with communism, would you please clarify to everyone that very very few politicians actually support communism in US (well, licking China's arse for money is another matter - which I think it's a bipartisan effort )

I agree that there are very (very) few actual communists, quite a few socialists, but plenty of arse lickers

Going to bed now folks.

I’ll come back tomorrow to chat more.

Because CCP though and its ideology are become new form of national socialism, or NAZI for sure.

Interesting to hear that because in Germany (at least in Berlin), the hardcore left are supporting CCP citing that we are the dogs of american imperialism haha

typical chinese...

in tv news and papers i think u can see that there are more and more vandalism and also cases that some hkers with different political stands are being attacked on streets since mayb sept, and im not gonna deny it coz its the truth these things are happening. my question is do u or ur frds know why is that so? given that its very peaceful during the early period of the movement.

I don't think we will see many friends in extreme left (or extreme right) for that matter.

Thanks

how possibly would Trump sign the HK bill after it's passed in Congress?

You’re welcome bro

hey bro, ask your friends to join lihkg as well
thanks for your support

So glad to hear it! But many worried about it could cause an escalation to a war, what do you think?

For what I have known, there are several key suspicions:

1)Chan was found entirely naked when the police claimed she committed suicide

2)right after Chan was missing and much earlier than the news came out, Chan’s friends approach her parents for Chan’s whereabouts. Her parents told her friends not to ask or investigate the case any more.

3) Chan’s last message to her friends was sent from MeiFoo, West Kowloon, saying that she’s going home. However, Chan’s body was found in YauTong, East Kowloon, and her personal belongings including her mobile phone and wallet were in her school in TseongKwanO, East Kowloon.

4) According to her friends and her own social media websites, Chan was actively participated in protests since June

These are all I knew by far, I might be wrong, feel free to correct me bros and sis

I thought it should be “I’m not of asian descent”

Please show us your license sir

Ok sorry i was blind

More detail about the 1st point:
Chan was a swimming athlete but the police claimed she ended her life by jumping into the sea

Also, her body was immediately burned after found, almost none investigation was done at all. A HK netizen questioned the police force why years ago, his own father died because of natural disease, the police insisted to dissect his body for study of cause of death but this time they rushed to burn Chan’s body.

Would like to know how’s American stance on the current situation in Hong Kong? Do they support or in fact they do not have knowledge about this?

Welcome aboard dude.
😎

wow it's real , the World channel did connect American

Good night man.

One question. Do u think China will rule the world someday? Including the US? I mean look many huge companies, billionaires and I believe some politicians in the US r under the control of the CCP. Sometimes I think the CCP will buy u guys a puppet president sooner or later.

le 56% burger

No, it’s not dude...

Any dick pic?

I already agreed to marry someone in this thread so I can’t send one.

do majority of American support the bill that about to pass tmr?

we've heard noise that some of the politicians may vote against the bill, instead of supporting it

i have a question
china government are trying to limit freedom of speech in us and to take control of us by penetration and bribe
many big us corporations like disney google tesla facebook corporate with china and obey what china government instructs

will us people punish these corporations?

🇭🇷🤝🇺🇸

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
We will welcome the American troops

Q: [歷史題]
連登首位登陸嘅美國人開首個Po
#2 嘅回覆係咩呢？

A: 唔好玩膠住啦

But two?

Not only in US, but also in Hong Kong as well as LIHKG member.

How many % of Americans do actually know where hong kong is? I've watched an interview about interviewing random people about hong kong, and some of them thought it's a japanese city...

Can American distinguish what‘s the difference between HKers and chinese？

you learn fast lihkg-style

Dude u are so welcome to LIHKG!

oh snap this is going down in history mate ur probs the first american tbh

It's great to see someone like you in America.
Unlike the state I'm in, people here don't even care.

I am honored

Unfortunately many Americans don’t bother to learn about international politics. We can be very apathetic. I think exposing the effects of Chinese censorship on the entertainment and sports industries is a good start.

People need to know that it’s HK today, and their country tomorrow.

加油 my friend. We’ll save HK together.

I’ve heard it’s known for biased/fake news. I personally don’t follow it so I’m not sure.

Show the world that what’s happening in HK will directly affect their daily personal lives (censorship, etc).

Glory to Hong Kong was played yesterday in NYC by NY4HK

Email info@lihkg.com. They speak canto and English. They should be able to verify your ID and help you register. Let me know if you need help!

I prefer to stay anonymous...popo always watching

It seems they’re already picking a side :(

I like the idea of making Blizzard characters into mascots for the movement. There’s a long list of corporations who have kowtowed on Reddit. We should share that list as much as possible. Make it clear that these corporations are throwing American ideals under the bus in the interest of RMB.

Ok! Let’s talk!

Thank you, I am still learning stroke order and my skills are very basic

Thank you for supporting HongKong
Have you come to Hong Kong before?

Stay strong friend

It infuriates me when I see liberal friends share stuff like this:

I wonder if they are under CCP influence. Which media outlet, do you think, are controlled by China?

In my experience, almost 100% of the American people who know about HK support you.

Unfortunately a lot of people (most) here don’t know about HK. So, I’m trying my best to spread the news.

LM

thanks for your support!!

Hi chapstick, welcome to LIHKG
may I ask how most Americans think abt HK protest actually
or have they even heard of this b4 the NBA incident?
and if they have, do they think we re "too violent" as some may worry?
because some protester/yellow ribbon still ...think we should be peaceful no matter how, even the popo wanna kill us everyday

btw I watched this interview I think it s a good one
plz do watch it if u have time & tell me if u agree with the lecturer

thanks bro, pish

Oh wow, I’m surprised you like it - it’s so Americanized! Your post made me hungry, so I got Panda Express for lunch yesterday.

I like your use of
Do you read Cantonese?

TBH I think Panda is more like HK food than Chinese food

hey whats up
I love America and I had studied in LA before
really appreciate the US culture

I made a HIPHOP song about Hong Kong
Hope you can listening.
feel free to share with your American Friends if you like.

Which one is your favorite emoji?

Btw do u know what does “”mean?

Hi Chapstick bro!!! Welcome to LIHKG!! Thanks for standing with Hong Kong!! HongKongers love you!!!

To add on the other comments, fucking CCP has been trying to exhaust public attention using fake news and/or news that is impossible to prove or disprove. We start seeing posts here about Chan where people resort to Feng Shui or supernatual means trying to find the truth....

Her death is suspicious for sure, but thats the only thing we can be certain of now...

Heard that red money has bought reddit, you seeing any changes there? What is the alternative to reddit for americans?

Dont care about those identity thugs

Friends,

I will come back in a few hours to answer more questions. Thank you for your patience. In the mean time, can you help me? Apple Daily published a special edition about the protests a few weeks ago. It was very nicely designed, and a high-resolution digital version was available shortly after it sold out. I heard they recently published the same special edition in English. If this is true, can anyone provide a link to a digital version? I’d like to read it.

Thank you.

thanks buddy

Hey bro
Here is the link.

But it seems that you have to pay for the membership first!

And I am looking forward to seeing your replies on my previous comments

Yes, you’re exactly right. They all want to enter the Chinese market and harvest that sweet, sweet RMB.

I think spreading awareness about the list of companies who have kowtowed is a good start. The majority of people don’t know this corporate self-censorship is happening. Honestly, a boycott would be difficult. I think a better direction would be trying to influence public policy directly, which means we need to show people that they are being personally affected by all of this. We need to break through the barriers of apathy and lack of awareness.

Lindog! Although I know Linpig is important to the movement!

Yes sir!

I know the beautiful song and I know its English lyrics, but I can’t sing it in Cantonese yet! It was played in NYC yesterday (I didn’t take this picture)

Have you seen this music video?

Actually, I live in a small apartment, so my kitchen is small. I do have a typical large American refrigerator though.

Let’s stand for HK together so you people don’t have to speak mandarin!

Is this a reference to that one canto movie in which one of the female characters cheats on her spouse with a westerner, and people find out because she comes to lunch with a pubic hair sticking out of her wedding ring?

I’m pretty sure I saw a movie like that.

Thanks man. I have been doing exactly that. Very cool username, by the way!!

Will Americans not like Hong Kong people waving the American flag?

I've nothing to ask. But thanks for stand with us.

can you send me your dick's photo?

Welcome Chapstck. That’s exactly the white terror they impose on us, but I couldn’t think of much reason to visit China neither.

is it ok to using pepe become our mascot on hk?

There’s something I wanted to ask.

I went to the mainland with a mainlander girl I was dating at the time.

We went to a major city well known for tourism.

When we were together, so many people gave us hateful stares. It was incredible how many hateful stares we got just walking down the sidewalk or eating together at restaurants. One night, a young guy even shouted “foreigners fucking our women” in mandarin at us.

In America, plenty of people are also racist about interracial dating. But these people are usually uneducated and live in rural areas.

The city we went to is larger than NYC. I was shocked how much racism we encountered in a city of that size.

Does this also happen in HK?

Here in HK we’re used to seeing all races of peole dating - check out Central and we have many Caucasians, and them dating/ hanging out with Asians.

Yet I must admit there will be voices saying the girl “食洋腸”, i.e. eat foreign sausage especially if you’re with a much shorter lady with full make up. Personally I’m totally fine with that, why should we care?

People probably will whisper and laugh among themselves but you don’t get teased/ made fun of publicly. So haven’t you been here?

I see, thanks for your response. 食洋腸 is kind of funny in a fucked up way.

In the mainland it wasn’t teasing, it was actual hatred. In America some people hate seeing dark skinned men with white girls. That mindset really infuriates me...

Yes. I guess there’re still psychological bottlenecks/ stereotypes especially in Asia where Asians are 80-90% of population, conservatism/ Confusian family values are likely to persist.

In this regard, people in the more popular immigrant destinations (e.g. US, ANZ, Canada) are deemed to be more forward as the population is mixed by default - Vietnameses dating Chinese, White dating people of colours, etc

Just my observation/ personal opinion.

Yes a free and fair society should be able to cater people of all beliefs and personal choices.

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

sir this way

Welcome sir. Your last sentence “I go to school by bus” is a perfect proof of being a real LIHKG member

Sir you are so cute with you handwriting

But , as a HongKongers , I want to ask you how American thinking about hk in this protest .

The percentage of positive and negative

What do Americans think of Jackie Chan? Are they aware that people in Hong Kong hate him to the guts?

Very true. We do have resources like apps here in Hong Kong that list restaurants that are pro-beijing or support protesters. These resources should expand to all companies. But I'm already impressed and proud to see how we can be so creative and efficient with these resources.

By the way, u read the news about the 15 years old girl right? What do you think about it?

duuuuuuuude. you're amazing

She’s allegedly raped and murdered by HKPF last month. Her body was found floating in the sea. And her families, the authority, even her school are all trying to hide the truth about her tragic death.

Now here’s a few things we know:
1. She had been active in the protests before she died.

2. She was a good swimmer. She’s been learning high diving with her friend.

3. An instagram account claiming to be her relative asked one of her friends that spoke out to shut up.

4. She posted an Instagram story cheering for the Hong Kong protesters before she went mia. She mentioned that she would stand with all the fellow Kongers despite adversities.

5. A clip of her crying in a corner in a subway station on 8/12 has just been posted. It has shown that she was emotionally unstable and was asking see her boyfriend and father.

6. During a train ride, she received a phone call from her school (VTC) that informed her she had left her other phone behind. She then proceeded to go back to her school to get it. Since she’s left, her friend that was with her in the train has lost contact with her.

7. VTC students demanded their school to reveal the CCTV that included her trace on the day she returned to campus to grab her phone yesterday. VTC reluctantly released a very short and trimmed clip showing her inside an elevator as a suspicious-looking middle-aged man walked in.

The clip then jumped to another frame where the man and Yanlin were already gone and the lift was full of people. Since the school refused to disclose any other details or give out more clips, the students snatched the laptop which they thought was storing the CCTV clips. But they failed to found the unedited version inside the computer. The principal said the hard drive or USB that contained the source clip was lost amid chaos.

Later that night, more laptops or computers were taken away by cops. VTC announced a 3-day class suspension till 10/17.

8. Yanlin was living with her grandma. Her parents had parted ways since she’s little. Her relationship with her mother was rumoured to be not as good as perceived since her mom was travelling while her daughter who allegedly just got out of a juvenile detention centre in August and had to go to court later went missing. It is not known why she was admitted to the centre and how. HKPF denied the claim that she had been arrested before for protesting.

9. Yanlin’s boyfriend is allegedly in jail.

10. Her mother’s Facebook account is deactivated. Her mom posted in September saying a body of a 15 yr-old school girl wasn’t her daughter because her daughter had short hair. But as recent Instagram stories of Yanlin showed, she had long hair before she died. It is possible that her mom’s account has been highjacked by the HKPF.

11. Her mom’s boyfriend was rumoured to be a cop.

12. HKPF claimed Yanlin’s case was a suicide and that Yanlin walked in bare foot slowly to the pier near VTC and jumped. Her body was naked when found. Her mom recognised her from the accessories that’s on the body. Her body was dissected and examined by an autopsist twice. But the police announced there was nothing fishy about the results. Her body was cremated a day after the autopsy.

13. A close friend of hers attended her funeral and expressed that she didn’t know and had never seen half of the attendees before. A man said to her that he’s seen somebody gave Yanlin something (drugs?) to eat/take on the day when she went missing.

What im certain of, is that its not a jojo reference.

saying hi to my frd
you may not know but its able to register for an account here using the .edu email from some universities in the states lol thats how i got mine. if you have any friends that are interested in joining LIHKG, make sure they know this

Hey! Spread this report to the world!!! Please!! Thanks!

Nah, it’s very common to see interracial dating in HK. Some may have negative feelings about the girl, thinking she’s vainglorious. But most of us don’t see any problems in it. And I’m sure that you won’t get any hatred stare here.

Btw, if a HK male matches with foreign female, people will be jealous of the boy or even admire him.

how I think about LeBron’s incident

Let’s fuck LeBron together !!!

I know which film you are talking about. It is filmed and act by three famous ‘China-flag protector’.
Hummmm I don’t think that an American will watch that kind of movie, with strong local Hong Kong atmosphere

Sir, this way.

Please accept our appologize that the radical LIHKG bro need your identity. We are all very sensitive to fake news so want to get the proof badly.

Anyway, welcome to LIHKG. As my understandings, you are the first American joining LIHKG family. We want to show our gratitude to your attention to HK.

There is also a LIHKG bro who is born in HK but get the green card and join the US airforce.

I love USA, the land of the free!!!

All I want to say is

Gooday Sir

Free Hong Kong
Pass the Act

When I was in California in June, many did ask me about the situations in Hong Kong. Perhaps they just asked me out of curtesy. Anything solid that you think you can help?

Don’t guess who I am

I thk it is too hard to obtain the data

I guess people here wanna fact check your US identity because of the line “I go to school by bus” which is a hk-style joke
Welcome

So you are born in America but hongkongers or you are natural Americans?
No offence , just interested

Errrr I am local brother.....

Oh... no offence, I am sister !!!

welcome sir

you are one of us, bro
just so rare to see non-hkers here

It passed the house, brother! Let’s make sure it gets through the senate next!!!

In America, looting often occurs when a large scale protest occurs (an actual riot) or when a natural disaster occurs. I know you guys are NOT looting, and that’s something that a lot of us would respect. In a similar fashion, I think a lot of us appreciate nonviolent protests. It becomes very apparent that the popo are violating your human rights by needlessly introducing violence. I know that you have to defend yourself against excessive force but I do worry that pictures of protestors resorting to violence could be taken out of context. I’m not a strategist, so I’ll only offer my personal opinion: do everything you can to maintain peace. Maintain the clear distinction between violent popo and peaceful protestors. I’m sorry I can’t provide a meaningful answer to your question...I wrote a similar answer about shop renovation earlier. Context is crucial.

I wish I could provide a more substantial answer.

I’ll see if my pro-HK friends have heard of linden and let you know

You weren’t rude, my friend I’m so glad people here are nice enough to speak English to me. I feel so welcome!

I hope so. Everyone who knows a little bit about it supports it. However very many people still do not know the extent of what’s happening in Hong Kong right now. And that’s why I’m trying my very best to spread the news as far as I possibly can.

Ok! Let’s do it then. We can invite all of the lindenjai to the wedding.

Someone in this thread already married me, sorry...

I think we might be in the very beginning stages of a small Cold War, but not as significant as the actual Cold War at this time. But that’s just my personal opinion.

A lot of people accuse Russia of interfering in our elections, so that’s probably the biggest reason for them to be considered an enemy at this time.

Most Americans don’t know much (or anything at all) about the CCP. Those who do know about it tend to oppose it.

I hope that China reverses its course on human rights and censorship so that we can coexist. I certainly don’t wish for a war with China. I also hope that America improves various facets of its domestic and foreign policy.

One guy asked for my Social Security Number

Maybe you are as well. Maybe we are both popo talking to one another.

Definitely five guys. No contest.

I get:

Bacon cheeseburger
Lettuce
Pickles
Mustard
Grilled onions

Little Cajun fries (huge by Asian standards, the smallest size is plenty)

Regular size soda

Double smoke shack with shack fries and a milkshake!!!!

Neither, that’s not real food

I love HK! Thank you for welcoming Americans to HK and for speaking English for me while I learn canto

It’s not disrespectful, you guys have to be wary of saam mo

Damn man

I have seen them angrily tear down my fliers and rip them to shreds before throwing them in the trash, but they didn’t know I was the person who posted the fliers.

Ironic isn’t it? Studying in a country with free speech, yet denying others the ability to speak freely...

thank you. I struggle to write complex characters like 銅鑼灣 but I’m learning!!

Thanks bro

Yes but our attention span is short however LeBron is in the news right now, which is good for our side.

Thanks dude!! It’s a great news to Hong Kong really. Solomon said that it would pass through the senate for sure

Great assist from Lebron. He is on our side.

Sir , this way

How do you know the 'I go to school by bus' meme?

(Stop using Racism Terms) 邊個再種族歧視邊個就係鬼

Welcome to LIHKG.

good one, I will give you a pass. you are not popo

very good. I like five guys too

Welcome mate

welcome to Lin Done

Do you think after the recent NBA events the nature of the CCP is known to the majority of American people?

that is so full to me dude,BUT i rather full to die
cause shake shack is operated by Maxims group, which supports the communist extremism Chinese gov, so I'm boycotting shake shack(all the thing run by Maxims to be exact)

Oh crap, I had no idea. I knew about Starbucks but I didn’t know Shake Shack HK is run by Maxim as well..

sad, it has been quite a bit long I haven’t had Shake Shackfuck Maxims

haha u r cute!

I wanna know that too ... I guess people are curious because you use that meme perfectly personally I have never met any non-HKers using that...

I love Milk-tea shake (Exclusive in HK) so much. You should try it when you visit HK.

I criticised lbj on Lakers’ post and I got blocked by their official account

Welcome to LIHKG, chopstick!
Thank you for supporting us.

We're more than grateful to have foreign users here!!! As most of the posts are in Cantonese so if you have any questions or suggestions, just create a post and we will be there.

Thank you so much and welcome!!!!

Give you one million dollars sex with Carrie Lam, deal?

What the fuck, man?!

...USD or HKD?

Really appreciate for your effort to interact with the local community

Have you been to hk or are you planning to visit us? What makes you interested in HK? and what do you think we can do better to encourage more people like you to stand with us?

Marry me okay? I have big booties

With duck also

I think you mean dick instead of duck

Fuck the auto typing

I go to school by bus
I need google translate

I go to school by bus when I try to speak 廣東話

But you guys are teaching me valuable phrases like “thanks for telling me your mother is female” I’ll sound like an expert next time I go to HK

Why you up so late
Or it is morning at your place

I’ll try my chicken English talk to u
Welcome Lihkg

USA time difference from HK is -12 to -9 hours depending on time zone. It’s 6:24 PM in NYC and 3:24 PM in LA right now

Thank you very much!

Which state are you in now?

I have been talking to teenagers (16-18) in Chicago ten year ago

Seems they can’t differentiate hk and Chinese
Is that still happening now?

Also some of them don’t know where is Hong Kong is that still the same now?

Sir!This way!

stand with Hong kong

Come visit Hong Kong

chaptick, welcome!

chaptick, what so interest you in political affair in this side of the pacific？it is your major in studies？

Ok

You crazy son of a bitch
Welcome to this nerdy forum bro

I do have a question in mind :

Since Chris Evans talks about politics on Twitter very neutrally and Michael Douglas speaks out for Hong Kong movement in a interview, do you think if we can get more Hollywood actors and actresses to speak put for Hong Kong?

I know 4chan is doing something about this, but I wanna know if it is working out. If superheroes actors and actresses speak out, that means a lot to me and those who believe in heroes in real life.

So envy that you were born in a free country.
Thanks for your support and letting us know that we are not alone

If one of the States wanted to vote for independence, will you agree that they have the rights and freedom to do so?

I'm also not Chapstick, but I have an opinion on this. I think that any place in the world should be able to decide whether or not to be part of another country. Self-determination is an important right. I think this is especially important in cases like Hawaii, whose people didn't voluntarily join the United States. However, unfortunately, there is a very big taboo around seceding from the United States because it reminds people of slavery and the Confederate States. So I don't know if it's likely that the US will ever add a legal way for states to declare independence.

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

good ball sir

Hi chapstick,
Thanks for supporting HK.
Now that the House has passed HK Human Rights and Democracy Bill, is there any potential hiccup that could stop the Senate passing the bill as well? I understand that both the Senate and the House needs to reconcile the difference of the Bill to make it a law, but other than that I am not particularly familiar with the legislation procedure. Like many HKers, I am just nervous that some Senators may not support the Bill. What's the take on this?

What's *your take on this?

Bahahaha did you go to Denise Ho’s concert on Columbus Day I wonder did I see you

wow ching you know saam mo!

Great to see you what canton music do you listen most

Hi chapstick, welcome to LIHKG

uh, a sales rep from footlocker asked me if hong kong is in japan...... it was like 8 years ago. but still, wtf????? lol

how about in-n-out

hi my friend, do US people actually follow what happened in hk?

hi there
what you expect from lihkg? in what way do you think we can do to promote lihkg so that more foreigners come to this channel and read what you have expected?

Sorry for my late responses. I’m busy with school at the moment. I’ll be back soon to answer more questions! Thank you for your interest!

I can buy an LIHKG premium membership at 7-11, right?

omg, you are writing Chinese characters

seems only for non p plate members :(

p plate is the little P sign next to my name, for members register after June this year, to distinguish from old members

hi just curious to ask, which one u prefer, trump or biden?

As a hker, i am pretty concern on Biden's weak attitude towards CCP or china

Can you invite more US citizen to join LIHKG?

It’s so weird to see so many linden jai typing in English

Btw welcome dude! What’s your favourite Asian food?

No
And you got the P sign because you are new (won’t go away until the crisis ends, to prevent Commie infiltration). Some functions are restricted.

I was joking about 7-11

I am surprised that a real American knows HK meme so well. And you can even use emojis the way we use? Omg can’t believe you are a new user

All of this can be explained quite simply: 硬幣導致感應器嘅磁通量改變